人係咪無可能有真心朋友？

細細個已經唔多朋友，諗住果幾個朋友可以keep到
最後都係一鋪清袋...

朋友就係拎黎出賣利用

睇黎呢個係我未來

有可能 不過你預唔到

全部講利益
輕至做飯腳

重至做生意etc.

係掛
不嬲都冇朋友

yes

你根本冇朋友。。

冇，通常FD一排跟住就好似淡左咁。。唔知咩問題，自己都睇化左。

你以為係真心 點知當你垃圾 隨時唔理就唔理